一千蚊樓下android 耳筒有冇推介？

是咁的，小第想買隻有線嘅入式耳筒，
連mic 嘅，budget $1000,
求推介

htc pro studio 抵玩

唔錯喎

onkyo e700m
用緊 平衡好 聽pop都夠

用緊呢隻
之前賣8XX
依家平左，幾好聲嫁

Momentum in-ear 點睇

我上面就係推介呢對

個樣有少少重口味

im70

200蚊黎講係抵玩既

無知一問，點為之An專用耳筒

聽pop夠正 ，只係個插頭位容易屈到爆膠皮。

冇mic 嘅就冇分，線控有分iOS 同android,
買錯左嘅可能用唔到d 制/mic, 甚至一插落去就show "配件不支援"

唔撚係掛，網上d review 吹到識飛喎

鐵三角一堆

用緊 真心唔錯 抵玩係一定 但唔知你要求去到邊

學到嘢，THX

講多少少，如果你有留意嘅話最基本嘅耳機，3.5mm 針腳有三截，
三截提供嘅電壓各有不同作用，
分別係左邊訊號，右邊訊號同ground (用黎定義zero voltage，好似係),
至於有線控嘅就會有四截，有d 有埋降噪嘅甚至有五截，
由於iOS, android 同windows phone 平台對於呢幾截嘅排列順序唔同，
所以出現唔兼容嘅情況，不過藍牙connect 嘅耳筒就冇呢個問題

+1

好PRO ，下次買嘅時候會留意下

jays five 好似幾靚，大家點睇

推推

搵下仲有冇x10/x11i賣

x10 個價
btw 太舊嘅product 唔想買，一陣壞左冇零件換就仆街